有冇人討論manchester by the sea

睇完之後
難怪可以攞到奧斯卡
特別係警局落口供果幕
睇緊都差啲喊左出黎

睇完個人好空虛

夠冇人討論基道中學啦

之前有個post

個幕真係
成件事好心up

that it?

please

得2句就表達好多野

同前妻偶遇個段最虐心

I can't beat it......I can't beat it

至少都接受咗事實，同埋安排好個侄嘅未來生活

活像行屍走肉 其實有咩意思？

男主角演技真係。。。好真實
真實得好恐怖
有時真係唔係哭到崩潰大跌大鬧先叫悲傷 先叫演技好
Micelle Williams 都好撚正 好撚精彩

我想問 個3個相架其實係咩相?

佢三個仔女

但佢至少為個侄做番D嘢，開放式去睇，係接受事實嘅開始

哇屌

一個月睇左兩次，兩個幾鐘完全唔覺得悶
邊睇就邊心醉，結局沒完沒了，主角都係爬唔返起身
不過同姪仔既關係好完滿，有笑料有感情
主角演技真係超班，唔靠浮跨無起伏，但完全演活個種等死，人生玩完既感覺